［統計］JJ擺上定擺下

是咁的，我由細到大JJ都係向上擺入條底褲，但最近發現原來係有人向下擺
咁我今日就試下向下擺會係咩感覺，點知勁唔舒服，十分鐘之後就擺返向上

向上
向下

上下上下

擺左擺右

岩岩見到個短裙妹妹，忍唔住扯旗，我又諗到一樣奇怪既事，向下擺JJ既人扯旗點算，條J擺左向下，條底褲點樣夠空間扯返向上，定佢地係向下扯旗？

你扯旗係扯向左定右？

向前

咁你條底褲點樣夠空間比你由向左向右扯返去向前

條底褲都唔會有空間擺上面會凸左龜頭出黎

扯旗果陣突個頭出黎好正常咋喎 不嬲都由佢走出黎

暫時8上7下 咁多人向下擺

其實影響到點擺條丁 睇你著咩底褲既

暫時16上11下 比分開始拉大距離

咁你咩底褲

擺下既 你地唔覺好唔舒服嫁咩？

縮埋一粒豆咁

好可憐

點樣向上擺？

向下擺既相反

好唔舒服喎癡線

著開三角底褲既人應該向上擺，因為緊d會cool住條J
著孖煙通既會向下，因為cool唔住，就自然向下吊吊fing

通常都擺上 方便條女抽水
個頭突出黎成日比佢撩

擺上 但係行多陣就向返下

向內擺

打蛇餅

向下
可以保護睪丸

曾經擺下，後來變左擺上，但其實行幾行又自動變翻擺下，地心吸力
要成日伸隻手入褲“較炮”

根據萬有引力原理...........夾硬向上係會引起體液輸送困難，好似成日舉高隻手咁，最後條j會萎縮.....樓主唔好咁傷心2

右

不嬲向上
向下個啲扯旗點算？

左

向上擺嘅話 游水嗰陣係咩會多啲水阻

梗係向下擺啦 向上擺個龜頭咪露撚左出黎

向上擺嘅都係短撚

著孖煙通好難擺到上喎
有無咁短呀條撚

通常掛當皮帶圍腰

駁唔到

頭搖又尾擺 啲囡又濕哂

上下左右 AB AB

左上撚留名
向下著褲扯旗唔擺返正會唔會啪斷

未扯就向下，扯咗就向上

下

圍腰綁一圈

一條向上
一條向下

縮陽入腹

咪亂up啦屌你老母，我向下擺都係短撚

冇腦短撚

點撚樣向上擺呀
未扯向上擺個龜頭已經露撚咗出嚟

上，扯起果時上到差唔多貼住個肚，我重要無肚腩⋯⋯
壓低佢，頂多45度，再低痛到仆街⋯⋯

而個題目非常具有爭議性

睇心情

到而家正負皮都係差唔多

向下擺嘅都係軟撚

向上擺點串皮帶
定係綁埋條撚？

向下擺 要狗仔式先有feel

上上~下下~

向下擺既都係短撚

癡線兩邊都勢均力敵

未扯向下 扯咗入屎坑擺上去

上

我向上

男朋友向下

老夫 你好

個post好能臭

上下左右完未 睇到好煩

利申：向下

向上點放呀 龜頭都遮唔住

三角向上
boxer向下

同你掉轉

點解冇假撚落水張圖

話向上擺嗰係咪假膠

向上個班係真心定假膠
條J露晒出利

你無底褲個時好自然就向下，點會唔舒適

點解要同地心吸力作對?

底褲廣告個個都係向下貼袋咁擺

樓主言語間透露出一種on9仔氣質

正常都向下擺 點向上阿ching?

但正評數都有咁多

有咩可能向上
隊晒出黎

你周永恆？

向上會比褲頭頂住
向下就可以順住褲筒擺

細個一直向下
搞到條j下彎
扯旗都會向下扯
無意中發現原來好多人向上擺
跟住就逼自己向上
上拗翻直條j
初頭好唔舒服 又比啲毛吉住
慢慢開始習慣咗
jer形都靚咗
不過慣咗向下
扯起上嚟真係會冇咁有力 做唔到90度

上上下下左左右右前前後後

擺係條女個西度

J夠短未可以向上擺囉

我都覺向下好唔舒服

要圍住條腰一圈

你著開咩底褲

以前向下
第一次扑野後開始向上

我都好奇

認真 似係你自己問題
未聽過向下擺會搞到向下扯

左右擺我都接受到 但向下就勁唔舒服

我三角褲..

我都係！

咪一樣扯向上
軟撚貼袋
硬撚貼肚皮

著三角又好boxer又好都係向下貼袋先自然

就係有著底褲向下擺唔舒服

我同朋友都有傾過類似問題，通常J短既係會向上擺 而J中長或長係會向下，其實諗都諗到，係得J短先會可以keep到向上方向

扯旗不嬲向上灣，最多整到向前 ，點都整唔到向下灣...

點解

8xx向下 7xx向上
反超

寧左勿右

你如果由細到大着緊嘅三個底
你扯旗嗰陣係冇可能有空間比佢上去發展
久而久之佢會被逼向下
當然都會有向上嘅動力 只係唔大
但係條嘢會傾向 向下彎
佢個physical structure已經alter咗
原理就好似紥腳咁

相反向上擺嘅人條嘢都傾向 向上彎
最好就由細到大都着孖煙囪
直不甩由佢自由發揮

轉著boxer啦

當時女友好鐘意出街果陣偷摸 俾佢摸jer 底舒服過摸jer 面

啲屋企人最易忽略個仔條底橫唔啱size

向上擺會露出黎

證明連登得巴冇絲

向下，有次向上擺扯旗，突左半個頭出黎，嚇死對面個學生妹

上上下下左右左右 AB start 射左

點撚樣向下扯 連登咁多軟撚？
你話未扯就向前姐 向下唔該走去驗下條k

j*

上網睇，好似要做手術⋯⋯
床事唔方便，女上會痛

到底有無人發現樓主最近點發現人地jj擺向上

通常會插入屎眼

長期攏響條女度

向上

向下擺條撚貼住個袋個摺位熱撚到濕哂

向上會好突
細個一直向上,但唔記得中二/三,明明無扯旗,啲男同學成日笑鳩我扯旗,連女同學都笑
我問下其他男仔先知原來佢地向下擺,之後返學返工都向下擺

不過都係向上舒服,扯旗唔會頂住,係屋企/訓覺一定擺向上

睇完樓主個post 之後試緊，依家用緊摸過條J 隻手覆呢個post

連登有一半人都痴線,條j長期扯旗向上,一係就底褲緊到仆街

向上擺扯旗會頂住條皮帶 好唔舒服

正常人著底褲 褲頭應該高過根部1-2吋鬆D
平時向上擺 代表你條撚唔夠3吋
一扯旗就露出黎

撒亞人條尾？

短到直接向前

正負皮都一樣

講左咁耐都無張圖既

一三五擺上
二四六擺下
星期日休息

向上擺扯旗頂皮帶/露
咁向下擺扯旗係咪變三角椎體

冇關係啊嘛，向上或者下唔會影響點扯掛，我都係少少下彎勝在夠大

有名你叫啦，搖擺賓周丫嗎

圖都冇點討論

試向下定向上

有乜可能向上擺，大動作少少就露械咁滯

今日再次挑戰向下擺jj
利伸：係屋企唔著底褲

屌 著三角同四角 唔唔同架

咁係咪啲向下擺既都唔係三角？

照道理係